人生中第一次同人打交係因為咩事？

無打過交

細佬搶我玩具玩

今晚
準備打鳩樓主

中學個陣比人問候阿媽
然後打到個仆街入廠

咁你應該打7好多連登仔

等你

5歲個時，我表妹阻我睇電視，叫佢行開唔肯，一腳踢佢屎忽踢開佢。
跟住比老母打足1粒鐘